係咪應該將港府對wars故意不作為 默許疫症社區傳播而推上國際？

例如令外國封香港關？
係抗疫方面向外國求援？

應該

感謝巴打負責外國戰線

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

yes

Twitter文宣組要做野啦!!